［急］可能又有手足諗唔開！

香港人 一個都不能小！有無巴絲識佢？幫幫手！